美國用DNA捉個金州殺手.... 支那遲吓會用同樣方式啦

NOW 新聞報道

單野過左時效點解會告得番入

支那用dna捉維權人士

刑事無追溯期時限

人地個國家係一人一票民選出來，當然可以用DNA捉人
如果不是有民意授權的國家，做呢件事，當然是有其他目的。